一人n個兒時偏門卡通（2）

無人開我開（2）

上個post
一人n個兒時偏門卡通

真。偏門

侏羅紀足球傳說

以下老屎忽估動漫系列

以前d卡通真係好好睇

呢套算唔算

絕對無敵獅人鳳
無乜人講不過唔算冷門？

boy聖子到

藍光人系列一定唔係冷門

人魚之森 七武士勁正

人魚之森同高橋留美子動漫世界都係以前tvb夜晚播
我成日skip左集數

電童算唔算雖然只係睇過少少

唔記得叫咩名，但內容大約係一班人有納米機械人係體內，然後可以爆甲出黎，同d怪獸/異形打

想答微星小超人
不過應該唔係

想問下一套應該以前至NET小人類時間做，但我上網搵唔到叫咩名
係講主角新加入左隊機械人救援隊，
主角就成日唔聽ORDER做野，
另外如果主角要用D咩裝備就要同基地D人申請左先。
頭幾集第1個任務係去發電廠救火，全隊人都係灑水救火但越搞越嚴重，
之後得主角用噴火槍加熱D器材先無事。
之後有隻講D植物變種有攻擊性，主角為左救隊長入左廠。
好想搵番黎睇，個時應該做個下CUT左無播到

唔係

應該整合返上個post講過嘅

幼稚園果陣好鐘意毛查查
但已經唔記得左劇情講咩

Ex-driver

點解我覺得好多都唔係偏門嗰個年代應該好多細路都有睇咁
不過好多都好懷念

哩套有冇人識？

出擊！機器人救援隊

總結上個POST

呢套係疾風境界 即係最終幻想

呢個係偏門POST
以下都係熱門:
藍光人系列
神風怪盜貞德
不思議遊戲
貯金大冒險
皇家雙妹嘜
微星小超人

時空偵探好似未有人提

哩套韓國嘅睇返啲畫風好核突

唔知叫唔叫偏門 當年亞視d卡通好高汁

雖然個系列勁熱門但套動畫應該好偏下

我要高飛

魔天至尊？
小學四年生是媽媽

小學果陣亞視播既爆鬥宣言
果時搵隻爆鬥王玩具搵左好耐都冇

魔天戰神，入裡架主角機械人叫「須佐尊」,
仲有ATV嘅「同班同學」

大家有無印象？

我的ET同學

呢個應該極偏門身邊無咩人知道

睇過套卡通片
故事係咩都唔係好記得
淨係記得有一個場景係個主角係類似山洞 訓唔著
之後佢有個機械人同伴漂(？)過去問主角做咩唔訓
主角答乜已經唔記得
之後個機械人話 我訓著左都識講野嫁

另外一個唔記得係咪同一套卡通
但都係機械人 佢話係如果係屋企搵到1隻曱甴
即係屋企會有xxxx隻曱甴

問過男朋友同呀哥 佢地都唔知
唔知有無大神可以幫幫手
再次求救

另外一套係小丸子？我好似記得係小丸子呀媽叫佢放幾粒曱甴藥之後嘅對話

細個好鍾意睇蠟筆小王國，覺得啲角色好得意

thanks但唔係呢套
套野2d同埋d機械人係要自己控制

天是紅河岸（唔記得係台版定港版名）呢個好睇
比起怪盜貞德我反而鍾意睇怪盜st tail
漫畫都睇左幾次

蠟筆小王國低低BB但真係好好睇

極速拯救部隊?

其實香港電視台買得都唔慌偏得去邊

媽媽好多年前, 好正
有閃卡出

唔係有線咩?

係呀!!! thx so much!!
呢套真係好好睇好感動呀
睇到喊架

之後改左名叫機械女神

ed都好高汁

係呢套
原來韓國出架，一直以為日本野黎

跟住我問男友如果我分裂左做3個陪佢生活開唔開心
佢話會煩到爆炸

跟住我話我都覺

豆豆，小笠原ma

宇宙小超人 有播過咩

cls一search發現我都睇過

新選組同星際漫遊yayaya, 阿桂小姐

七人之奈奈

以前d卡通小學同初中真係放學會追
之後無線兒童台會再重播舊卡通，果陣考AL晚晚睇

好睇呀

星夢美少女
正式名應該係萬花筒之星

巴打

唱k小角仙

好多人講

我身邊冇人睇...d歌好好J

成個post 得一套

魔法小米露

有無link睇返時空偵探?

細個買好多卡通cd睇，一盒cd兩集嗰啲
唔知有冇播過，但係應該有，有廣東話配音嘅

youtube有台版配音
廣東話配音嘅舊動畫應該都好難搵

btw我好想睇返機甲小寶

1）至尊勇者（主角係希布利斯勇者，第一個城堡係飛龍）呢套到今日都仲係最愛
2）媽媽是小學四年級生
3）boy聖子到（細個睇exam成日睇）

應該唔係 記得都係一個機械人講出黎

有d想睇返都難

唔算冷門 但唔講應該冇人記得
最經典真係十兄弟呢2集

係啊😭 豆豆…好多年無你哋消息喇，你哋最近點啊？

btw, 首主題曲到依家都識唱

佢兩個好sweet

童夢, 當年都好熱門下

小孩子的玩具有人講未

兩邊都有播
有線有廣東話

套漫畫起碼有三個名
我買咗成套漫畫

我鍾意舊時電影多啲，水虎傳嗰啲
個配音係配麥嘉嗰個，好傳神

想問有套係 以前閃電傳真機入面播既
個主角個身體入面有好多條龍 每條龍都有唔同既特性
咁佢係每次打鬥都係不停出唔同既龍去打
有冇人知係咩名? 我搵左好耐

係咪超時空少年呀
不過唔係龍

呢個先係粵語

福星大咀鳥

機甲發明小子

八爪小英雄

鋼鐵天使

極速巡警

烈火之炎？

龍我雷

六門天外

閃電傳真機會播呢套野咩

望清楚原來仲有種子特務, 高田裕三唔撚畫

亞視播嘅魔劍美神

其實種子特務動畫同漫畫大唔大分別???

個陣好鍾意講佢對白

內容已經完全唔記得哂

亞視嘅卡通係唔錯嘅
仲有聖石小子

爆鬥宣言
索斯機械獸

好似真係佢 唔該你先
我放工返去睇下

烈火之炎我有睇 但唔係佢 THX

嘩鬼校園
以前tvb星期六12點幾播
細個追追下柯南有日變左播呢套 勁好睇

未聽過/睇過

有無人睇過Ng騎士？

上個post有人提過, 我知呢套野但冇睇

神秘智慧石

永遠無粵語seed

Q太郎
小腳板走天涯

超時空少年

幪面貓俠

蜜蜂小王子

一千零一集

寶妮算唔算

仙魔大戰2000
細個好鐘意睇
大個搵唔返seed

陸軍情報部第三課

絕對無敵仲要係3套入面最熱門個套

有套講十二生肖
知唔知係咩？

youtube搵唔到，淨係記得首歌好好聽，主角好似係一班軍人，劇情嗰啲乜都唔記得晒

唔知算唔算偏，Beast war transformers

宜家都覺得幾好睇，個時仲有隻Gameboy game，可以用袋鼠，ps個隻都好好玩。

十二生肖 爆烈戰士?

去唔同童話故事

呢套依家睇返會唔會好悶

問下有一套動畫嘅名，好似有條識飛嘅魚，之後要收集佢啲魚鱗咁上下

睇你心智幾大

仲有一套男主角有副眼鏡咁上下嘅嘢，可以睇到啲怪弱點，之後打怪

呢套正

少女十七減十一
以前星期日播

一定係li套

見到幅圖先醒起，九幾年喺tvb播過。

btw 有幾套細個鐘意睇冇人講應該算冷門

飛天小女警Z
音速小子
外星bb撞地球
晴天Pig Pig
鬼馬小精靈
哥斯拉

有冇人識依套 - 我要上太空
果時勁中意依首歌

魔天戰神，Glay包辦op ed，好好聽。

闇河魅影 ⋯ 條女成日比人姦

有套類似叫 武藏尊？
又係啲勇者系列

有無巴打可以搵啲圖睇下 搵唔返

識貨

變種危機
唔明無線點解敢中午播

娛樂金魚眼？

無人貼過 又係亞視
當年睇到屌左好多聲

電腦冒險記

新仙魔大戰

唔算果時中二定中三都專登仆返屋企追

有，95-96年左右 香港譯超人小子

有線ymca台播

有無人有印象海盜媽寶？

老母會蘿莉變大奶奶
第一部之後男主仲變埋女人同女主角SHESHE
係咪呢套

最尾果套blue seed?

奇天烈大百科

十二生肖

炒麵三文治包

好鐘意睇歲月飄零呀
女主角好靚女

印象中係

TVB有播過一套係講賽艇(有d似跑馬咁), 主角後黎反艇整親手, 但好似都繼續玩比賽
有冇人記得叫咩名?

得名可能冇人記得，補多張圖先

好似叫 賽艇急轉彎

星期六定日朝早播

好似唔係，收集魚鱗係主線嚟

係

Post 1提過

好多都睇過

屌超好睇呢個真係想睇返搵唔返正啊好熱血，細個我當呀哥係垃圾怪甘用較剪扮刀插佢

係咪呢套變種危機？

有冇人夠我偏？

吹波糖危機

呢套一到長假就拎出嚟播
上午10點

果陣仲食梗奶咀 sor

仲記得隻雙刀嘅馬都拿城堡

鬼父

以前仲好似睇過套用印度做主題既聖鬥士

聖石小子

刃牙

女王之刃

冇追po,自膠
喱套依家長假會拎出嚟播咩

LM

我想問大家，我搵左呢套卡通好多年但唔知咩名， 套卡通內容 有一班識用魔法既法師，同一條黑色既龍， 師父比佢徒弟出賣 唔知用咩魔法將佢師父同條龍交換左身份，我印象中係得咁多， 唔知大家會唔會知咩名?

魔術士オーフェン
TVB好似譯魔法少年

天空戰記啊

Ching 勁，咁你都明白我講咩 係呢套啦 多謝你，終於搵到叫咩名。

海盗媽寶

地球保衛隊

後藤圭二啲女

有幾套記憶好深刻，但唔記得咗叫咩名
1. 好似係長假上午播放
淨係記得套戲打架為主用魔法的，個主角(女)要係個圈度叫出個魔力嘅僕人，仲要叫完後要屈服果個人(魔？)，禁先收到個奴隸來打架

2.又一班學院女仔打架，每次有唔同場地，多數1對1，個女主角係用電鑽在隻手度

3. 丑小鴨變咗個跳舞女仔，要保護王子找返王子個心，但唔知點解最後王子同左個烏鴉嘅女仔走咗 好傷心

第3好熟 我記得係薛海琪唱主題曲？

淨係記得主題曲個女主角露底

google左 係咪彩夢芭蕾？

係喎 睇返先知係2004年播，好高質

羅德島戰記, 有無人睇過? 啲音樂好好聽

二google咗叫新牌公主

勁好睇
逐關釣傳說魚

講開少女動畫天國少女算係經典

好好睇想比佢姦

貯金大冒險

異空大冒險

浮遊泉大冒險

Post 1有貼過
兩首OP都好正

浮游泉
耐到我自己都唔記得睇過
岩先search返先記得套野講咩

呢套正呀

超齡細公主

天空戰記

細個勁迷，結局果幾集，錄左勁翻睇。
得atv播過，算好偏門

我仲記得由CGOP 到片中3D
真係屌出聲 但都係照睇

魔天戰神

呢套都好多人識

哇 係依個了
有神快拜

呢套我細個睇見到男主性轉好唔開心

時空偵探好睇啊
D怪獸隻隻都有2個型態

Kiddy Grade

呢套講希臘神話 條女好正

肥牛牛布斯
時空穿梭大發現
GS美神 驅魔大作戰

ergoproxy同甲賀忍法帖都好唔兒時

我離題
真係離題

其實有冇人有少林學園全集，coco

st.tail有線播過

記得有套係個正方形頭既機械人
可以將d部件分開重組變形 會用機械人emoji
三色台播既 有冇巴打記得咩名

機械小立方？

有冇人睇過冰雪女主2005版
細個睇到勁心up

MAR魔兵傳奇
細個覺得無論系劇情 主題曲定人設都好正
大叔好型仔

大額頭呀

異空大冒險好正
記得小學果陣無線係播過
中學時係兒童節目時段竟然有重播
日日放學趕返屋企睇
劇情正，女好J，歌好聽

無線譯名心動季節
本身係少女漫畫
動畫竟然係庵野秀明監督
淨係睇OP已經一絕

無人講娜丁亞

細個唔鍾意黑肉

呢度動畫我麻麻地, 我都係鍾意漫畫

好想睇番鋼鐵天使, 當年tvb試過cut漏露點畫面照出街

識D野啵

種子特務

OP好聽
漫畫講埋男女主扑 唔記得動畫有無

動畫有講

係啦 哩套個機械人好正